個個淨係講口罩,忽視洗手重要性

無錯病毒係會透過飛沫傳播
但飛沫有重量同黏性
好快會下沉或依附喺物件上
比起直接吸入帶病毒嘅飛沫
手接觸到病毒嘅機會更大
唔洗手直接摔眼口鼻就GG

推 洗手7步曲 用梘液 20秒

手套手套

除咗口罩係時候到手套

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

講緊唔好周圍掂 你講手套
每去一次廁所就換一對咁樣?